今晚各單位職責

和理非：哨兵 文宣 勇武後台 勿做散水撚
勇武：一切魔法都唔割 萬事小心

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

自推 10/10

我無嘢講 noted